我就唔撚信雙11 聖誕谷唔起紙股

放撚晒內房，2002 再跌再溝 屌你老母

廢紙紙價急跌左一千蚊

AO又跌6格，點睇

溝！

屌

點解聖誕就谷起🙄

向下溝

網購旺季
紙箱，包裝紙用量多
可能跌落12蚊再起

回收價震倉，震死一半廢老

Set定止蝕

喂你尋日個勢咁勁話溝，今日咁快就
你d火呢?

仲炒紙股rip 留意其他好過

3.3 入溝到均價2.93
好想死

等睇跌多2-30%

屌
仆街你咁講好淆
你仲有冇買qq熊

屌你老母臭化爛閪

qq跌到320果陣一早轉左牛啦

買3手玩下先

跌到2。5就入貨
樓主快啲放曬佢俾機會人

入左幾多
識搵位入，抵你賺